屌你老母馬會回水呀

呢班俄狗明顯park咗藥， 屌你老母回水呀狗會

各位手足們俾下面唔好恥笑小弟

暫時世界盃總共輸咗760

推到馬會回水

主客和係要90分鐘內贏到先算

輸唔起就唔好賴三賴四

傻閪賭錢狗

屌佢老味 我個三串一尾關敗左係格仔身上

有盤又唔買

如果班死俄佬無出cheat 我就服， 但係依家好明顯拍咗針 打曬腎上腺素

不嬲唔玩， 係世界杯先玩下， 我唔係賭錢狗

佢地俄超不嬲都係咁走上走落

早就保守啲買 晉級 隊伍

政府軍方提供

俄佬出咗名 鍾意打針， 之前年 冬季奧運會冰壺都要 打針 ， 所以佢今次十成十 啲球員打過針

國際足協點解要畀俄狗主辦世界盃

點解你要咁黑心， 你很自私

抽撚中佢 冇計

點解要畀佢入圍？